唔好打唔好打，會輸民意

我講緊飛機

你覺得自己好幽默？

係